好嘅隔音耳罩

最近屋企人退休，日日係屋企炸hifi,每日平均6個鐘左右，持續咗幾個月，講極唔聽，唔想咁後生就聾，宜家用緊3m隔音耳塞，完全遮唔到

想買地盤果d 3m耳罩, 但好似好大舊同重，求好嘅隔音耳罩

叫隔離屋投訴

自己打落去投訴自己單位

打1823

同佢哋唔熟

佢地唔覺嘈咩 再唔係畀多幾百蚊佢地 點都肯啦
到時管理處上到黎 你再幫下口 佢好快就自動收皮

佢日日晏晝11，12 點左右播，播到食晚飯，隔離翻咗工，放工翻到黎已經完咗
好想剪咗佢d線

唔好剪 你剪一定知你做
千祈唔好用大電流燒壞部機 到時壞左都唔知咩事
或者你都可以去返工

我用開珍寶牌耳塞，再加3m工業耳罩，可幾乎隔絕到屋企人大聲笑大聲講野既聲。
如果真係太大聲，乜野耳罩都無用啦。

樓主職業：兒子

有得必有失

Airpod pro

插頭live end薄薄地用AA膠封